德國準備定英國硬脫歐

無咩人提哩件事？影響其實拍得住關稅同新興市場

咪已經跌到pk

其實哩單野發大，大陸都好大影響

大陸出口最賺錢就係歐洲單

所以真係不下關稅

但實際有幾影響？

CUT晒俾支那既單就最好.

你肯定?

幾時知？

掃左好多美金準備低位吸下英鎊

上次話脫勾英鎊大跌我女友老母兩球hkd執左十幾皮

1038